(台測)龍如x中村xHERO 審判之眼

玩唔完下次播返

有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

過去主角八神隆之曾任殺人案嫌疑人大久保新平的辯護律師，當時在輿論極為不利的情況下，漂亮地獲得無罪判決而一時聲名大噪，但當事人被釋放後不久，竟犯下殘殺同居女友並且對住所公寓縱火之罪行，八神的評價因此一落千丈，並且被大眾稱為「縱放兇惡殺人兇手的冒牌律師」，也讓他失去了先前建立的一切聲譽，並自此離開了律師的工作。
事件3年後，離開律師一行的八神在神室町開設了一家偵探事務所，並以萬事屋的身分餬口，此時一件自源田法律事務接下關於神室町連續殺人事件的委託，開始改變了他的命運

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

木村